我個frd唔鍾意食雞肉同豬肉 喺酒樓食咩好?

珍珠雞..

牛肉球